【打手】澳門微辣原來自69後就無出過片

有其中一個成員(前警察霍哥)仲出聲暗示支持我地

反觀香港某D KOL

推

迖狗7宗罪
1.出賣back佬
2.中資公司
3.賣支那game 廣告
4.用殘體
5.唔表態
6.香港危急時機仲去e3
7.補飛hea 鳩兄弟

清泉

霍哥做過警察？

馬介休都係
今次真係對澳門人改觀

微辣作為一個廣東話channel 做主要其實都係香港 market 佢地接d廣告都大部份係for香港人而唔係澳門人 所以呢幾日唔出片都好合理既

我覺得霍哥唔算表明取態

霍哥又真係好撚柒高大

加蔥IG都有表示

澳門有23條架

pish

澳門有23條 只能唔出聲
都幾慘 表態都唔得
不過政治觸角都好快

老老實實你做marketing同PR
呢排都唔會做任何野喇
成個社會都無心機care其他野

只認同2-7

抽錯火水仲撚大鑊

唔係要佢表態呀
係連mention都冇過 仲要block好多人 避談64
比人屌到飛起 都無動於衷
最後最後先講句天佑香港 食晒兩家茶禮

佢地一早間地裡表哂態啦，不過澳門唔可以光明正大咁表態我明

廿三仔就係咁撚病態

香港他朝也相同

導人向善喎，正義打手喎，屌諗翻都作嘔

霍哥 豪DEE 阿晶都有晒表示啦

做過model
警察曾經係佢細個夢想，但佢斷過腳，最後冇考咁囉

佢12-13號個ig story 有表明喎

加蔥都有出12/6都有出ig story
然後我pm左佢講聲多謝，佢錄音覆返我：大家都加油，注意安全

小蕃茄都有

霍哥yelo豪dee卡特加蔥家姐蘇霖都有出post

微辣應該得 tina 同雞 wing 冇講過？
其他好似都講哂

每個人有自由表唔表態既

我又唔係話要個個都表態既
都明白佢地始終係澳門人而唔係香港人
唔關心唔表態既都唔會怪佢地
好似隔離 post 個啲連自己人唔撐都算仲要調轉槍頭個啲就真係要隔離

根本係呢個時候唔應該分澳門人定香港人
槍口一致對外 以我所知有唔少真澳門人非常關注 用盡自己方法去表態 連署 寫信 share文章 整圖 澳門雖然已死但唔少真澳門人一向係呢方面都不遺餘力 包括我自己 無辦法公開表態只可以用另一種方法嚟為香港加油 希望各位巴絲知道雖然澳豬 新澳蝗好多 但依然會有明事理嘅澳門人 希望各位唔好太糾結於呢方面
by一個見到義士犧牲而訓唔著嘅澳門人

多姐都有

以前接近一日一片, 最近Channel無新片,
就算入面成員既個人Channel都無新片,
其中一位成員係事發前開直播,
好多人問佢對於6/9有無睇法,
而當時佢以不談政治做原因, 無回應到,
同時都有好多人嘲諷佢.

但係個Channel係開左6年, 近呢一兩年先開始真係正式上軌度,
開始見到廣告商投資落去, 其中不乏中資公司 (etc: alipay, CCTVB)
所以我個人係理解佢"不談政治"既原因,
因為某個國家既人, 係幾咁鐘意玩"封殺",
如果因為發表左個人既意見, 而令到公司既努力化為空白,
其實咁樣逼人歸邊真係好咩? (間公司仲要"非香港"公司)

我個人係唔知道佢地既立場係乜,
可能係心底裡支持, 但知道某國人/某公司會全力封殺佢地, 而選擇沉默
都可能只係為左避風頭, 只係唔想被逼歸邊,
未必係同路人, 但都唔係敵人,
無必要一直逼人歸邊,
以封殺對方做武器要對方選擇,
咁既做法某程度上同共狗無乜分別,
我認為其實人, 係有選擇沉默, 選擇中立既權利,
好多時心底有立場, 但現實有好多制肘唔可以隨意發表,
當事人只要唔係抽水撚, 其實無必要強逼對方歸邊.

(以上說法不適用於達狗, TOYZ, 士多老闆
一個係過往直播既時候, 抽共狗水, 抽六四水, 到今日先選擇沉默,
另一個就係衝出黎柒, 但道左歉我就唔再屌佢, 但不代表要原諒佢,
最後果隻就唔撚洗講, 打本土旗號奶共, 正正就係"個人既意見", 搞撚到成間公司仆街)

希望大家睇完會明白, 希望唔好再逼一D沉默既人去歸邊,
(衝出黎柒既就另計, 點撚玩都無所謂)

唔表態就可以食嗮2家茶飯
why no?

backup佬貪錢，幫唔落

唔發生今次邊個估到微辣會出聲？

达哥都貪錢

霍哥

個人表態啫 垃圾微辣不嬲表明自己政治冷感 雞wing同肥仔咪日日死上去大灣區度玩

澳大班學生啱啱先屌完微辣唔表態，佢地係攞澳門政府資助，唔出聲架啦，咪以為佢地係好人，加聰背後笑緊你地傻仔炸

利申：有一大班澳大同學係學生，佢地同微辣班人好熟

咁佢地有無過黎參與遊行
怕左出片俾你地屌ja 出左都無人睇出又俾人屌

終點禮賓府ok?

大和解

霍哥好似無做過差佬

我記得佢地有條片有提唔會講政治野..

反觀香港個班
打住反共旗號 吸納fans 再變身奶共

达狗 講緊你呀 變身奶共第一人

微辣

平時有睇 但依個行為有乜好讚
純粹係唔係俾位人入only

煮詞人先最有guts

12號發夢見到童童

多多連日不斷post相關story啵
仲有Rosalia Jane on99magic 都有
6毫子講明唔講政治 班人都照講 算係咁啦

啲所謂表態，套用落去黑警同市民兩邊都岩用，咁低質都仲咁多人話支持

不過似係公司指示，或者建議
Story 個個內容接近一樣

但冇所謂，佢地至少肯post

但係前排佢哋先出條片串鳩ICAC
反了反了

Backup條弱智仔都有人幫講好說話
你本人黎？

霍哥真男人
真係respect

霍哥喺youtube係咁出post喎

8.用老翻windows
9. 假民主

做咩？

大佬 人地係澳門 唔係香港
邊有言論自由
唔出聲好正常
你想佢地全部俾拉上去？

咪柒啦佢地大馬勁多fans

豪dee 係第一個支持
仲入埋廠

已unfollow所有

不嬲都咁支持佢地

人地大陸好多代言 點明表態

唔講真係唔留意
不枉我咁耐以來有睇

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

仲有馬介休 黑gap華浚vivi都有表態 由其係黑gap早幾日出嗰段story都好明顯係反送中

最早係佢po香港d野
仲要唔似藝人咁講句加油

發夢好似夢到霍哥有去69

屎來母都有post啦 你睇下達狗

條撚樣收皮啦 垃圾就梗

垃圾都起碼有去 無去係咪垃圾都不如

人地有廿三條咪攪人啦

前條撚咩

冇睇到但佢想當年係屌佔中

識霍哥 真人好nice 但好似係中華膠

人地唔可以清晰表態 澳門有23條架大佬

好似得霍哥有出聲
其他就停止出片

不嬲都G持Jacky low(唔識串

屌,其實KOL表態係咪會令你地安心D?
呢單野要睇人頭支持/反對?
KOL話點你地就點?定係借機反人
今期流行:唔表態=中共

澳門有23條，明確表態以後都冇片睇

上面好多巴打話澳門廿三條會清算
其實到而家都未用過呢條例

出埋d無稜兩可既post就叫支持
人地見亂睇定d咋，成日都返大陸做show點會捨得倒米

你條撚樣咪拉埋一齊講 仲幫backup佬？我屌你老母。仲係度數達哥 今日記撚得出嚟啊

我發夢中出童童添啦 9up當秘及

Push

G 持

遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜

微辣
乜真係有人期待緊佢地架？

加x直播比人問69
佢雖然答不談政治
但佢由頭到尾都無飛走個d留言
呢樣已經好過林乜柒